請問依家人權法案情況如何？

幾點先知結果？

拖緊

請問⋯唔係今日派彩咩？

美國都仲係星期日

之前咪又話上星期五5,6點，最後咪又係冇結束個hotline
幾時停根本佢話事...

唔係，我印象係星期一既唔知幾點

而家係美帝星期日夜晚
去到香港夜晚至半夜先係星期一朝早

喺fb睇到侵侵表示可能唔簽

香港時間星期二先知

華盛頓星期一
依家星期日夜晚10點半

正常24小時好似，星期五休會 所以順廷到今日
今晚就大約會知 好似係

用腦，trump簽唔簽都冇影響。參眾兩院過二份三票。

三份二

唔係要侵侵呢個總統簽先生效咩？

唔係，完。

如果過唔到好影響士氣

但如果佢唔知會唔會有咩影響
例如話法案延遲生效
定真係完全冇影響

簽左即時生效。
若參眾兩院過三份二人讚成，總統冇簽，冇記錯法案會遲十四日生效。

Poly搞到咁，都無乜心機理人權法
我地抵抗得咁辛苦，美帝幫手立條法都搞咁耐，明明條法案通過左，對美帝自己都有好多好處
不過都要多謝少部分為香港出心出力既議員，例如Rubio

認真今晚出咗黎果啲一齊唱美國國歌，做得好好睇睇啦

轉緊特朗普唔簽

why

法案交到佢到過十日唔簽=直接生效
十日內用否決權=比番兩院再過三分二
唔簽=/=唔過（除非國會任期就完，個法案自動壽終正寢）

上星期係有人老吹

即係法案壽終正寢嘅條件：
侵侵直接否決
＞＞之後兩院唔夠3分2票
Or
拖到國會任期完

我有無理解錯？

咁即係如果
侵侵簽左/侵侵唔簽又唔反對，兩院又過而3分2票
法案生效？

唔好意思 唔太明美國啲程序